【突發】如果721唔金鐘，邊度對我地最有利？！

[代frd post 非on9 post]
PLEASE 唔好問咁多住 唔好理咁多住
*直接大家攞一個至兩個《如果不金鐘，邊到？》既共識先！
之後會再解釋返 因為都急急地 冇時間逐個回覆

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

最好街道多,有天橋有高位既地方

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

沙田

荃灣

tg有唔少人提議cwb 你地點睇？

更新：
-CWB
-KWUN TONG
-TST
-TSUEN WAN

而家民陣將終點轉咗去中環終審法院
完咗之後最理想係咪應該去銅鑼灣呢